姓吳的人特別八婆

如題

同埋姓邱的人都

係